書展仲有冇去嘅價值？

越來越多支那參展商參展
又成日變成中小學教科書參考書嘅散貨場
Dse past past 補充練習
仲有啲乜野可以吸引到人入場

寫真集

李私煙寫真？

冇
同行書局差不多
但係又多人又噪
擺出來既都唔係咩高質書

今年先知？唔係年年都係咁嘅咩

近幾年情況嚴重咗

最重要嘅旅遊書散貨功能，樓豬都講唔出

要幫襯上書局

只要仲有得打卡。就有

住得近都可以，住得遠就不了

好多年輕作家 如講故台作品係書展先容易搵到

仲有放ig 呃like 扮文青呢

showhand 咁攤開d 書影相

毒撚想去書展都無用

香港人近呢十年唔會去書展

自從班臭雞殺入書展賣寫真就無再去過

仲記得小六個年突然興起𡃁模 周秀娜等等 係書展個個出寫真

天航岀新書呀！

不了 逼到仆街 除非同女去

去書展wfc，唔好幫襯三中商嘅聯合出版集團就得

某年嫌太熱冇去書展
書展後一個禮拜上樓上書店買書
同行書展冇分別

去書展都係買幾本書,上年去都剩係買咗一本書
買咗又好小睇,有D都未睇過,買買埋都係鋪塵
真係零願走去圖書館借書算

本土書店
中大港大攤位
中意英文流行書/小說晚會有平野執吓